有冇人係Adelaide 讀書？

Adl uni commerce yr1✋🏻

Adl uni mech eng yr1

讀咩科？

Adl uni commerce final year

小弟不才🌚
仲讀緊英文班
遲d上high school